到底北水係咩人？

點解升又關佢事，跌又關佢事

做埋功課好訓

又比你估下啊

中東油王

蒙古人

黑色胖子

住係北極圈D人

是叫乜水

係1隻雲尼熊

北水？ 北極水上人

日日幾十億咁掃貨 好厚身家🤤

亞耶既散子

內地基金

大清帝國財政署

你平日拎左去買東江水既錢